跪求各位巴絲打聽一聽小弟既往事評下理

是咁的
小弟以前去過一間位於北角
叫Smart Workshop既補習社
嗰間野唔係D咩大型補習社
只係得一個叫鄧莊萍既女人坐陣
佢原本係我老豆個舊同事嚟
自己開咗間補習社

你第一次入到去
你會覺得個女人對你好nice
而且感覺個補習社好有歸屬感
因為你可以係嗰度食飯又得
做功課又得、吹水又得
得閑又會成班學生出去行街食飯
好似好正咁
但呢個只係惡夢既開始

個女人之後會開始同你洗腦
話你個樣好黑
係俾魔鬼控制
又成日講好多甚麼鬼上身、驅魔之類既東西
話咩自己靈性好強、係神差遣既使者
連魔鬼都怕咗佢
然後叫你祈禱，同神悔改
再搵埋其他學生用群眾壓力嚟迫你信神
又話唔信既話我父母會死得好慘
嗰陣十三歲，咩都唔知
咁咪信囉

仆街，個女人之後要我去佢嗰D咩查經班
得閑係補習社又會話你聽緊魔鬼講野
然後佢又搵埋其他學生一齊屌尻你
又用聖經金句撻我
嗰陣答又死，唔答又死
就連諗野都會話你
我嗰陣連喊都唔敢喊
但佢又唔會叫我番教會
又成日鬧D教會有靈恩有邪氣
聽聞佢仲辣㷫過幾間大教會(e.g. 北角衛理)

平時冇事嗰陣我自己又會好驚自己「聽魔鬼講野」
不斷祈禱、不斷睇聖經
到我中三嗰陣
已經將新約聖經睇過兩次
連書都唔讀就走去讀聖經，睇靈修書
之後成績差又俾個八婆屌
話我連做人資格都冇

後尾有次佢同班學生因為我個message「似機械人講野」又俾佢地屌一餐
我老豆老母發現咗佢地係度批鬥我
即刻停咗我唔俾我再去呢間補習社
之後我開始周不時情緒失控
又成日好驚咁
去精神科睇發現我有抑鬱同焦慮
仲有自殺傾向
次次一諗番起佢地我又會失控
好想自殺
有次試過入埋精神病院

我其實勁辛苦先講到呢單野出嚟
甚至我都唔想出呢段野出街
我好驚嗰班人會嚟搵我
但我知道我隨時會自殺
我一自殺，呢單野就冇人知
希望各位巴打絲打們
特別住北角嗰頭既各位
小心呢個巫婆
佢唔係基督徒嚟
佢係邪教徒＋癲婆一條
佢害過我既野
我呢一世都唔會忘記

之後你地若果想知更多
我會再po埋出嚟

呢D就係佢地講過既野
Moses=小弟

呢啲真係用信仰cover自己真係痴線嘅人

認真聽緊，巴打有冇信得過既人可以傾訢？

好撚痴線
留咗名先，依家要溫書，4個鐘後考試
之後詳細再睇

支持你呀Moses

精神科醫生同輔導員

好耐之前好似有見過類似嘅野
又喺有埋whatsapp圖 講埋人逼害個學生
個個喺咪你黎
Btw樓主

去信/參與一個正常既宗教
幫你去沖淡之前既負面感覺
又俾你精神有啲依靠

我就係其中一位受害者 希望你係另一個post儘快覆我

嘩 做乜咁少人留意到個post

係 呢單野其實好大 佢開左十幾年 害過唔少家長同學生

唔知樓主係咪唔見左 但我都會繼續推 各位巴打 有咩想知 即管講

幫推

痴線 比人洗哂腦

好癡線 推

推

痴撚線女人
推！

推下